到底有咩係能仁所不能

住hall? 參觀中大圖書館?

十二門徒 其中一個姓猶名大 因出賣耶穌
數月前被神安排自殺

Everything

人地有去過港大圖書館！

教師多過學生

Qs 師生比例爆分

真係痴線，依個世界上都無乜學校可以做到咁